# อ่านด้วย #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###
### ใช้ xampp PHP version 7.1.1 ###
* ใน xampp กด Config ที่ Apache เลือก PHP (php.ini)
* Ctrl + f หาคำว่า session
* แก้ session.auto_start=0 เป็น session.auto_start=1
* เซฟไฟล์แล้วรันได้
### วิธี Add user ###
* เข้า localhost/se/index.php?controller=pages&action=reg
* ใส่ข้อมูลไป รหัสต้องมีตัวใหญ่แล้วก็เลขด้วย
* เวลา add เสร็จใน Table ชื่อ profiles ใน database จะ add ตามด้วยแต่จะไม่มีข้อมูลอะไรนอกจาก username
* ถ้าอยากลอง admin ให้ไปแก้ user_status เป็น 0 ใน database
* admin จะเห็นปุ่ม add user ข้างๆล็อกอิน
* ถ้าเจอ bug บอกด้วย
### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact